需要組織下固定罷買期, 搵某幾間撐政府既殺一儆百

感覺上依家文宣少左, 抗爭無一個月前咁多元化
如果大家行前又驚痛, 打金融戰提款有d又話驚拎完錢屋企無位放
咁可唔可以再提醒番大家杯葛呢條線既重要性?

五四運動抵制日貨, 甘地抵制英國貨都起到一定效果
之前有手足整左d 黃藍商店地圖其實好好用, 每人每日行多步
但都明白有部分人真係好難完全同某類型商店食店切割, 同埋每人杯唔同鋪好難有立竿見影既效果
小弟愚見, 如果只集中杯某幾間, 帶起個勢, 殺一儆百會唔會係一個更加有效果同聲勢既行動?

如是者過段時間, 以香港呢個咁高租金既地方, 生意跌一個月都可以好大鑊
到時有第一滴血, 就可以起到一個示範作用 - 奶共死硬

除左吉野家之外, 有無d提名? 條件係有d名氣而有替代者既店鋪類型

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

Pish

經濟戰線 誓不罷休 9至12月罷買行動

優品360

優品360幫到你